十萬火急重要消息！ 三大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-06-25

十萬火急重要消息！ 三大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-06-25

lm

fuck

好不安, 唔出聲無人當你啞架

老燒絕對係共諜
咁樣燈法